【攬炒】林鄭用緊毛魔大躍進為經濟死幾千萬人都在所不惜嘅思想治港

香港好快又有一場人道災難
大家自求多福
如果大家有親人因為港共而死亡
記住冤有頭債有主
香港人一定要報仇

唔緊要啦 還有黨

黨你老母

不如死曬先復仇

林鄭政府一月起配合中共輸出病毒
至今已毒殺全球六十幾萬人

P版撚唔使帶風向啦

企開啲喇
邊個人話香港人有黨？
而家諗住對香港人進行大清洗，你仲話有黨？而家黨唔要你呀！要乞食過主喇！咪撚痴埋嚟呀！

見到有個似樣嘅香港人有火
心情即刻開朗番

謝謝樓主

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

唔好忘記要為被港共政權害死嘅勇武手足同殉難者報血仇

為經濟？

佢以為自己為經濟，但結果係害經濟喎，佢唔豁免咁多類人就唔會又要收緊措施啦，仲邊有經濟

變左大疫區有咩經濟可言